窮撚做定期一問

銀行做定期息太低，知唔知去x氏兄弟做定期穩唔穩陣?利息幾吸引

有無人做過

無人